Ca vaut la peine de faire le même widget que j'ai fait pour le cas flat dans ce le cas de la sphere. 
Par contre, il faut faire l'analyse de stabilité linéaire un peu différement que celui fait dans l'article 1 car le Lambda_c utilisé dans ce cas est nul sur les fonctions constantes. 
